全城中伏！時事台鋪天蓋地都係BNO嘅post ！

支共同英國合作成功轉移視線，全城焦點去咗BNO度……關於國安法嘅聲音不見了。初步滅聲計劃成功進行!

推

無人講幾多手足被捕